［政治無力撚入］哩首歌真係好撚正

每次無力感重嘅時候
聽完哩首歌都突然有返力氣

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

由於天氣問題 有機會落雨 記得帶遮
入夜會涼涼地 著多兩件黑衫及禦寒衣物

Do you hear the people sing
Singing the songs of angry men

我覺得69唱國際歌更加適合